個同事話我份人好風趣 同我去旅行實好開心。。。

男同事嚟 代表咩

想DLGH.................

冇H，得Ass

DLGSI

我直過圓月彎刀

我都想同你去旅行

巴打成日改名係咩心態

係口

Fyi

畫功唔錯

唔記得同你講 要擄眷出席

咁我呢世都冇得去